hi IG 刷錢俱樂部 (1)

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

刷呀

你刷左幾多 輸左果D回哂未 賺左幾多

星期一準時開波

未入錢 星期一入 而家9叫下先

有冇人星期五先開IG
玩半日就賺返哂之前豬果D

真係開

有無人知夜期嘅商品代號係乜， 想喺tradingview 睇？

黑期之子快d出懶人包

正恩個DEMO倉點

LM

養緊蟹

想問ig開戶打黎會問你咩問題
因為工作關係要用屋企人名開戶口，如果唔接佢電話得唔得

痴線

model answer

佢叫我影身份證之後就無晒下文
你地開通晒喇？

咁依家即係「睇23400」定「唔好睇太淡」

ibanker?

唔洗理架。外國公司香港法例管唔到。

真係開左依個post

有証券牌都唔洗理。外國野唔撚洗申報

想問下開戶要幾耐架，點解佢審我張身份證審幾日

hi IG 刷錢俱樂部 (2) 你開 你地頭

領軍啦係，SOF將軍

你係唔係琴晚先整啊？要office hour先有人搵你

爆到post先算

用Paypal過錢，用Paypal拎錢，贏左40美金都只係等於贏左11蚊Hkd

冇人叫你成日出出入入架ma

點解

入一次出一次咋，諗住最多都係蝕20美金姐，點知係得返11hkd

整個懶人包先啦大佬，個個亂撚咁玩

Paypal 個rate闊過西隧

話說琴日開完佢send email黎又叫得入錢開始交易 咁仲洗唔洗等佢打黎check

無呢啲人亂撚咁玩，ig點賺錢，執笠點算？？

講左好多好多好多次轉港幣account

USD to HKD convert rate 好似7.6X 好撚低

佢點都會打一次比你

Paypal唔係入港紙 過落ig又係港紙
出金又係港紙 點解會美金

轉左之後，可以用HKD玩道期？ 個Rate係點？ 求懶人包

可以。IG自己有exchange rate每日唔同要自己去查但都唔洗理真係好平。你戶口係港幣之後基本上以後只有入錢個時會收1%，之後咩錢都唔會收多你。我今晚整懶人包

懶人包

全程hkd入落ig
應該只係收银行𨍭賬個幾十蚊+ ig 1%
有無錯？

sof 好忙
好正
變左reception

銀行轉帳都唔洗錢咖
總之我由始至終從來要比既錢只有入錢時個1%，之後咩野錢都唔會再要收。贏幾多收足幾多，一亳都唔會少。

溫緊書架我，好撚多mid term

有無人幫我

有求必應

Ig要比代言費

原來讀商科

之前問有demo點用refer開CFD冇人應我直接開算

咁 我都係

USD 100

唔該晒信念爸 不如你貼個referral link出黎俾我開account

懶人就用online spending 信用卡入錢 賺埋online rebate 同seasonal reward...

銀行入錢同出錢真係慢到

用下面link 申請account 再trade 5 筆有100美金回。

係咪張張都當online spending, 唔當透支?

好慘
連100蚊美金都無份

加油啦
我major finance都俾番9成俾學校

學泥都冇用既

有用
世界末日果陣
有人可以教番其他人

係囉。不過收錢做不了。一撚定比証監告9我
有錢齊齊搵

Yes ar.. 當網上買野, 用d 有rebate 嘅卡 抵返ccd

考牌

我都係睇完你先整account
Sof

試用paypal出錢...ig去paypal無charge

不過paypal入local bank，會係local bank 收charge...樓上係咪比人銀行收手續費？

痴撚線
真係要恭喜ig 條女, 條女真係多撚得你地

如果大額會比佢食走成千蚊 都係轉返HKD好D

都係等sof懶人包先

本身有demo account 係唔係都可以用呢條link?

我係出hkd,hkd好似唔收charge,但個rate好西

點解?

一日要打多左幾多電話

Yes 可以的。

ig好多條女咖喎，講邊個先

三頁都無正經內容

係paypal 食咗/_\

有咩卡介紹 dbs bwm果啲係咪無回贈？

轉港幣account要send email同佢講？

係

1. Hangseng prestige 15x local spending, cap 回$1500 （入港紙）
2. Citi- clear 2% 入外幣回贈 ,有時有其他每月簽帳額外回贈可以lam埋（入外幣）
3. dbs eminent 2% 入外幣回贈（入外幣）

Hsbc都好似有時勁回rc ，li 個無咁清楚

Btw 我用1爆咗cap後，用citi debit card 入最抵 淨收匯率差價 (usd)

你真係好撚爛賭

cls

我有citi 用citi入先

Lm先

信用卡直接入usd? 我琴日用hsbc，佢話我被拒絕

其實唔明點解paypal香港到而家都冇2FA

大家都係計果一兩個價位
爭果0.1 個外幣兑換率
1% 手續費差價

計黎計去
不如幫我click 一click
🙏🏻

你唔同ig個姐姐講入hkd?

佢唔打比毒撚，仲未打比我

係怕公司check到有麻煩
check唔到就用自己名唔洗煩

Check唔到啦

淨係想喺ig搵返ig g咗嘅幾萬蚊
但唔係勁易申請㗎咩
2、3分鐘就搞掂入埋錢

揮個手

係咪傻嫁

Online spending amount over jor setting?

見紫巴話hsbc卡要開通海外先得

佢應該係比銀行收咗手續費 因為usd 匯款好似$150定180一單

點樣知開通左未？ 仲未有人打比我

你click入去驗證帳戶睇下通過左未
電話好似要等星期一朝早

聽sof講，咁其實都唔洗入外幣，直接入港紙就得啦

我發覺weekend都可以照trade bitcoin

星期六，日無人開工

login都唔比wo但係

申請完佢會寄個mail比你禁完成申請先得(好似係

有，打先我send email 即日有人覆我

有個叫週末華爾街都有得trade

一買就食12點

收到啦 琴日都login到 係今朝開始係咁話incorrect password

改password都係咁所以就估係咪未正式開通晒(佢打比你confirm)就weekend login唔到

Lm

完全無人打比我
但我已經trade 得

可能太多人開未搞掂

岩岩用第2個email開demo

login到 唉屌搞咩email搵下佢地先

咁好快針得

剩係可以玩demo

記得問何小姐係第一代移民定點 上次佢無答我

IG都比你食埋

屌 點知佢係咪何小姐

點解鄉土班阿伯話ig唔合法?
係咪真係以為黑市期貨?

麥小姐

要比仆街輪傷食=合法

接力咁話啦wo

上次大戶睛問你野做乜唔答

岩岩個Demo 諗住試下Weekend 買+ 但彈左句咁既野出黎 姐係點，到時真Account 落場驚落唔到盤

星期一目標係幾多？

點解我download 個app個時會咁 試左好多次

Android 先有

Or Au store

40個先啦 慢慢玩

點玩法教下小弟

琴日出錢去Paypal，今日仲未收到

想問所謂嘅點差要自己計定買賣果陣show果個點數已經計咗？

佢個指數本身已經包左點差

感謝
咁買賣果陣係要打個數set價賣定可以現價走/入？

試下demo就知嫁啦

美期50 蚊50蚊咁刷幾過癮

美股有排跌，開定10張大期等收錢

點解要轉用IG?
大家本身用開邊間?

平太多

bitcoin好撚大差價

Bitcoin 用demo 玩
點解差價成50usd

輸緊1000usd 個止蝕set得太近

星期一開張大期-1跟住唔撚睇

點解Email左佢地，但唔覆我...

布布都上癮

玩咗一星期demo, 仲未敢入真錢玩。求懶人包入錢出錢，謝

懶人包, 等SOF

布布入幾多$玩?

呢兩日好悶，好想快啲開市

10萬夠啦

金融之子好man

阿布神做乜唔應我

想問下假設我25000 -1, SET左止蝕係25300, 如果一開裂口上到25500. 咁個倉會自動止蝕左, 但要唔要補返個200點差價?

好問題 ig24小時都有得trade 咁會有裂口依樣野咩？

每個星期一開市 ?

有冇人知一張大期過一晚夜 要幾錢？

正常期指要用太多cash flow嘛
Ig 可以幫你空番d錢出黎

期指有gap up/down
IG 差不多24 hrs

個app有冇得更改語言架

利申 揾曬成個app

你app store轉返去HK地區未

無
跟機setting

巳經係Hong Kong

ig 個RSI有冇得set 80至20
default 係70/30好唔慣
不過原來一穿可以變色話你知

好似係跟你個ig ac揀左咩地區申請
中國係殘體

你要開一個新的AU app store account 再係device登入先得

Thanks

我一sell 個(HK10)倉就-HKD300 係咪佢食個差價

利申 新手 乜都唔識

善長，開戶有100usd

有無人計過ig 過夜費幾多錢？
係demo account 試過過夜但個statement無show
想做長倉

由上星期5等到依家都仲審核完

我審核完但無人打比人又入唔到錢

Pish

唔會呀 只會變20點差。
岩岩都唔知做咩野stop pool

所有收費表

仲以為關放飯事 可能太多人玩

總之唔係hkex 既交易時段
差價就會擴闊

想問下hsi大期同細期個維持保證金ratio係幾多

頂

唔差在爆埋user name啦頂你

證監又要搵金融巴

緊係講朋友推介啦

ig不嬲有係連登落廣告 你講lihkg咪比錢連狗賺 on9

連登又在一次揚名海外

真係岸撚柒鳩

屌 關連登閪事咩 擺明係信念之子sell
你講連登 佢係連登落多d廣告 比連狗賺錢

差價太闊
同埋睇住即市圖炒即市唔易，因為d 點數位唔易對

香港5點差價
汁下m記加大唔難

SOR
全部都係我

仲未有人打黎

屌拿聲
今朝打上去問..
佢話夠晒REF...
但無一個完成
有一堆係申請中

同埋想問個限價盤點set
例如而家係24700
我想24800沽
我set距離100
佢點解會係變24600沽

你禁沽定買呀

沽呀
佢出260既

呢個都唔得

悶到唔想入

一直都無人打比我
我trade 左走左2轉

其實打唔打比你唔重要..
你都開到..
TRADE埋

lm睇炒車

終於收到何小姐電話

查曬佢家宅未

唔係1.5%咩

我諗緊係咪太多人玩 變左開account入錢就玩得

夜晚玩啦 夜晚易炒

我仲未收到call

夜晚差價大d

問d 咩？

確認我開戶同轉返做港幣戶口

港女一樣5點
美女得1.x

1.5係一開始個保證金
但係應該有個數過左就要補倉?

即係冇得掛限價?

未玩過期想試下
成日俾劵商成格啊白老大

港女唔係8 點咩？
可能我睇錯了

有冇問佢幾時等閒，出來食餐飯？

屌啱啱打黎無聽到

明哂，感謝巴打

我知期係0.8但係ig係唔係都9係0.8

佢打黎冇聽到要等幾耐佢先會打黎

好似唔會

我建議大家開個tg group開傾ig，盡量唔好咁招搖係度大肆講

下 咁trade唔trade得

見有巴打話冇打黎照trade左

?

應該得
你入得錢未？

HALO大家好，我係何小姐

沽爆你個德國先

Dax又跌？

夾到啪啪聲

0.5

升緊喎

我諗入到錢就得
已經玩緊

CHING係用我條LINK開???

唔係 我係自己開

已跟
開戶係咪要等條女電話

無聽到何小姐電話 跟住email我叫我email覆返佢問題，我覆完又無左聲氣

有無巨棍送老美落去

佢話我有足夠開戶/申請中
但未有一個完成5單交易

我未入$

晴巴 炒邊邊市多？

道指今晚會唔昶彈上 ？

我用你條link開 不過變左殘體 之後自己再開過

晴巴太遲先望倒，下午已經申請左等何小姐打黎

29/10/18 19:00
Germany 30 Cash (€5) converted at 8.9000530836468
年
-1
11230.7
11226
HK209.15
走撚佐
屌你老母

走甩佐

Now how much?

-2200>+200

都係唔玩咁激先..
$5歐羅好激.

$1澳元好了

大家有冇用一鍵買賣？

大戶先玩得

雙線發展升
CALL佢老母

美期彈緊上

我本身一直都有ig ac但冇點用黎炒

所以咪CALL佢老母

頭先玩demo -3賺緊五千幾轉頭就輸緊二千
痴線

24698 +8

銀數???
咩市場???
美國???德國/???港期??

想睇圖

一樣德國dax 個波幅好大

$25???

德國30 €5果隻

其實IG跟唔跟期貨個價?

Nasdaq 大期都好激

如果好耐之前開咗個用美金嘅demo account，而家又想玩返港紙嘅話，
係咪升去真account嗰陣，喺電度講返轉港幣户口就得？

好彩走佐..
唔係張-1 $5就夾爆

想問通過左審核,幾時先可以激活? Thanks

爆得好撚勁 依家差唔多無力了 平左

最低位德國佬走佐..
然後反手CALL老美加港女

紫巴全職炒？

返工係對沖...

放假咋今日

用電腦好炒好多 用apps我連睇圖落㖾都覺慢

落單

依家要反手了

我星期5開
依家仲未開到

哇 屌你 又爆 on9嫁

DEMO定真???

岩岩俾DAX 夾左成萬蚊

依家得番五千本😭😭😭😭😭

有無圖CHING

一棍姐

24822 -1 緊 緊係真倉 唔對路即走

有無圖

似會彎腰上

2點咋WOR CHING

用IG執左五百蚊，今晚去大家樂鋸扒

個個都有得用電腦炒

好少俾人咁夾法 sor

屌拿聲
CITIBANK都有積分回贈.
但少到仆街
係HSBC 1/3

納指夾到上天

IG 納指係咪姐係 科技100 個個?

係
好撚貴..

100蚊美金?

點解我仲未開到架

有$20美金同$1澳紙
少既太少
多既太多

1點$800
諗起都爽

新post lm

...緊係啦，SET止蝕呀，唔係破產十次都搞唔掂

唔玩咁大咪玩$1澳紙

CLS

爽下先

星期五晚開左戶口
依加都未有電話

咁就輸10萬

有料

呢個真係問番 黑期之子好D，我都唔係好識計，因為我係mon住唔set 止蝕 所以一見唔對路即走

說時遲,那時快
輸到20幾萬啦

睇住個app d錢係咁每秒升跌好刺激

止損個位禁500..
其實佢會比埋需要保證金你睇

demo黎 ?

岩岩開左, IG點差幾窄

緊係

何小姐係咪夠數所以唔開比我

完全搵唔到位入

開個demo玩玩
一跌就開長倉 建倉15分鐘就嬴兩千
仲多個我一日人工
不過真錢敢唔敢玩就另一回事

道指真係易玩好撚多

IG最正係可以即刻平倉，不過價錢跳得勁快

唔好，今日應該爆爆地，你等1點個D鐘數先

Demo 同真倉係兩回事

好似打機劈友，同真實劈友咁

買入時機無咁好囉，我2478X 買上黎

[member]但華爾街睇去到邊個水位[ /member]

仲有無開好倉既機會
定等位開-

有掛，你等2130 睇下咩環境，我就食半先

何小姐開比我啦

你幾時開架個account

我做呢行既 聽岩岩個同事講 ig 個spread demo 同真實唔同 真實闊啲 有無巴打有留意到

星期6

咁人地寫到明幾闊..
咩時間咩點差

Demo開窄d引人賭

我星期5都未開到呀
livechat完話一陣打俾我
無理到佢，結果到依家都未無反應

應該唔會
Demo 點差 我試過唔同時間個點差都同佢寫一樣

沽佢老母

Demo?

巴打呢排執唔少

屌你就咁衝入去真錢一定死

見巴打日日都小小咁汁 一日都起碼汁成皮幾兩皮

2皮
我都想

Ig無得沾7 snap, story 先有 不過etoro spread 好閪闊

Etoro*

點都有一皮啦

巴打玩開邊個市場？

我星期五開今日先有佢電話 但我無聽佢電話到宜家都無聲氣

道期好似無乜力 沽佢好無？

但我依家連錢都入唔到呢

我都係 email覆左佢用hkd計跟住就無影

24940既話+1???

差不多凌晨

呢個表點解？

道期今日係咪要夾返上250

Contracts一點價值所需保證金？

唔明

比如hs50一點=$50 within 0-8.1usd/aus?

我估嫁咋

有冇高手帶路

賺得300蚊港紙救命

晴巴可以俾我m 記加大 take away 嗎？

平倉先

執左3千

法國demo account 好似易贏d

我一早開左 幫唔到 晴巴，如果唔介意就Add 埋我

開個真ACC..
一齊刷錢啦

搞咩仲未有懶人包

佢未有100usd promotion之前就開左極細本玩...
極細本坐唔到倉輸晒
師父名言，本多終勝

華爾街 係咪得Demo 先有$2

我轉番Real account 最低入場費都 $10

唔係
要自己轉

係得咁多

迷你

呢度

唔該巴打，祝你日日賺

請問係唔係最少可以落0.05張

巴打們知唔知點解會咁

感動
去個廁所，由輸變贏

係咪D資料未填好晒

再登入變到咁

wa fatfat

話說可唔可以銀行過數入paypal account再用黎入落IG度? 唔想找卡數咁煩

但IG入錢paypal個度一入就係Credit card 求教

已開晴巴

仲未開左户口

彈緊，淡倉今日好走

美團呢

本多終勝

我尋晚半夜開，何小姐啱啱就打咗比我喇喎，點解其他人好似等好耐咁

我仲未開到

我都係

屌佢老味ig星期五開到宜家都仲開到 email又唔撚覆想點撚樣

有無人知

仆街 要等幾耐先開到

玩mock既心理質素幾好

屌 ig 打電話去轉地區搞到一鑊泡... 都唔知點解佢會set 到咁膠
原本 au << 我都唔知點解會開左 au
英文介面 無PayPal 澳洲timezone
轉左去 cn
繁體介面 有PayPal 澳洲timezone
轉左我又係唔滿意
佢又叫我轉去 zh
殘體介面 無PayPal 香港timezone
宜家搞到有錢個account 停左 新account 又無錢用...
宜家佢地唔知係咪去左食飯無update
有無邊個地區係 英文介面 有PayPal 同 GTM+8 ka 屌

你都有得玩下 我等左五日都未開到户口 一日只覆我一次email叫我等

你地係咪用referral呀

我無referral一開就trade得

睇來今日又開唔到户口 澳洲都5點又一日 一日一email叫我等就算

佢打過俾我
話幾個鐘後會有email
依家都未有

搞左咁耐完來得個吉...
結果係轉唔到時區... 因為轉左用唔到信用卡

係呀 我冇諗過要等咁耐

屌我都係
會唔會係因為太多人referral所以佢要check

好似得返我同巴打你未開到

痴線星期五搞到依家

同問

請問點入？次次都要最少用1，唔可以0.05

點解demo咁撚易嬴錢

定係PayPal balance入面有hkd 佢就自動跳去唔洗入卡？

召喚金融巴

玩ig仲未克服到入左就唔睇 搞到trade左好多手同心跳加速好勁 頂唔順就好快放

我都諗緊 會不會係因為paypal balance係0 而我又未link卡落去所以叫我用卡

我記得payapl佢個預設付款係用balance而唔係卡

入左要睇呀 唔睇點知幾時平倉

玩緊IG demo only
想入下0.05 因爲想知要幾多錢

唔睇玩模擬多數都賺 唔理個波幅 睇左每個紅數字都肉痛

ig模擬倉2日賺7000鎂
應唔應該真銀玩好

岩呀，而家都試緊呢個心態炒牛熊
不過感覺期幾岩我玩

終於開到户口 唔該曬何小姐

問個白痴問題
點樣係ig攞返d錢出黎

佢仲未肯打比我

你幾時開 我星期五開

我都係星期五開

星期6, ID 同 passport 已經審核左,仲要等D咩??

點整

收到何小姐電話話開戶成功, 但無交過passport , 咁係咪唔洗理架啦?

求解答

開ACCOUNT有咁難架咩

寫咩

邊到開出黎

佢my ig個版囉

IG 係咪開倉先要食點差

關倉係咪都要食

一點點差
開倉先食你0.5
關倉再食0.5

明白了，唔該爸打

[url]

[/url]

巴打們岩用就拎去申請
何小姐話之前個巴打有人好多用果條link會over晒即分 大家用左over5個就講聲

申請帳戶個個流動資產總值係咪無得9up
無乜流動資產佢唔俾我開户

9up左 但未有人打俾我
係咪窮撚唔玩得

我怕佢要交proof炸。有無巴打知洗唔洗交proof?

乜唔係頂多迫你set止蝕？

今朝轉帳 2個鐘已經入左落戶口
乜手續費都唔駛

paypal credit card?

開左2日仲未有

無聽到到佢電話 點算

網上銀行轉帳

仲諗住食信用卡分.

係咪要send番email過去？

係 cap圖就得

岩岩收到電話啦

咩字頭？

61 melbourne打黎

好心急呀

你自己打去 都係confirm返你係咪你本人開左戶口

申請AC可以用我條LINK,
祝你嬴多D

推廣

用呢條link有100usd送

我入錢個位無paypal
點搞

開唔到戶，咩原因？

已用

玩細期幾錢保證金？

提款存款 點做最抵？

請教道期點搵月份買？手機 default 12月

兩日都未打黎.....我係咪要send email比佢

係唔係日市貼住細期定係會有些少差價

冇玩日市 ar, 理論上應該係貼住細期, 差價 5 點

太忙，突然咁撚多人開

有冇其他CFD平台好用
IG申請等到幾時

用DEBIT CARD入唔到錢..

點解我半日就搞掂
plus500有冇ching用過

未開既巴打用我條link 開一齊賺分 用左既quote 下我齊5 個就可以留番俾其他巴打

原來要用繁體中文先得.

大家唔好用簡體去reg account

各位，我想問點樣提款？銀行卡咩係bic swift code

想問下ig可唔可以直接駁入tradingview做自動交易？

我問左

推

DJI 升唔起，落得！

未開嘅巴絲可以用我條link齊齊賺100美金

出入懶人包
入錢：信用卡經paypal就得 手續費1%
直接用信用卡碌都得 Visa 1% Master Card 0.5%
得咗
各自收返手續費
唔想俾手續費就可以tapngo
直接轉數快就過到錢 又快又唔洗手續費

出錢：點入就點出 所以paypal tapNGo會方便啲
信用卡就可以用返paypal出

未整可以用我條link

唔記得左有呢個優惠 已經開左戶

巴打，我用咗你條link嚟開，想問下ig有無win10 download版？

岩岩禁制提升左做真實用戶 但係咪要話等咩何小姐聽日打電話比我confirm? 我見可以直接用paypal入錢玩喎

同埋如果我依家未叫佢地幫我戶口轉做hkd戶口 係咪會蝕匯率?

直接打電話去轉就得 身份證都唔使upload

應該冇喎, 電腦係得網頁版

大家可以用我條link嚟開，有$100美金

入左 一陣過錢去IG玩玩

各位ching開新acc可以用以下條link。。人人拎100 usd

用左quote一quote。方便計數。等爆左可以用其他ching個d link. 齊齊搵錢

有朋友要申請嗎, 請幫忙點, 謝唷

想問下假如要用電滙提款，要收幾多手續費？

咁多位巴打幫幫手

大家一起刷

變左刷referral post

想問下 平倉係唔係唔會再收手續費

唔會 食點差only

玩ig 你地會睇ig圖定睇返恆期圖？

ig 圖

兩張圖係咪基本上都差唔多？

都係架

屌用card入錢唔可以paypal出錢

thanks 我就快加入

用我link

咁點轉返錢出黎

入銀行

想問下美期係開市時般點差有幾多？

入咗卡d錢可以轉返落銀行咩？

佢可以入saving

收到

啱啱開咗demo 見佢買入賣出差價係10 之前唔係話20咩？

同埋佢咁樣係咩意思？

中間寫咗係20點

係喎
聽日開市試玩下先 demo依家冇得玩

無銀行好似無

用咗推薦link開ac個ac變咗英文點算
頭先demoac都仲係中文

究竟IG 個過夜收費係點計？想遲d開張大長沽坐倉倉到落23000

即係信用卡直入 0.5%手續費
拎錢就可以揀入銀行 冇手續費
咁好似好抵 又快

我試左直接轉入銀行 收左USD15左右
轉入paypal再經paypal轉入銀行好似唔收手續費
但要等銀行同paypal做左認證先

開左先知有$100優惠點算

但係信用卡入錢都可以揀paypal出？
usd15都百幾蚊

唔得喎，我諗緊paypal 入minimum會唔會開通到paypal出金

我係經paypal碌卡入錢
係呀 所以上星期五試緊轉錢去paypal再轉落銀行
轉去paypal係即時轉帳
但paypal再轉落銀行就要等

仲諗住master card入0.5%抵過paypal 1% 不過咁睇即係paypal最好

一定要經paypal入先可以用返paypal出

巴打們岩用就拎去申請
何小姐話之前個巴打有人好多用果條link會over晒即分 大家用左over5個就講聲

ok 咁入錢果陣係咪唔洗paypal有錢 到時揀paypal嘅信用卡就得？

巴打幫幫手

去ig度禁paypal存款 login paypal之後揀返自己張卡就得 你張卡要預先set左落paypal先

收到 ac開咗 係咪唔想up相等何小姐打黎就得？

我乜相都冇up呀 第二日何小姐就打黎了
佢會問你有冇咩問題想問佢 所以可以準備下先
直接問廢時sd email

好 聽日等佢打黎

巴打想幾點開?

ig有收過夜費嘅咩？

各位ching開新acc可以用以下條link。。人人拎100 usd

用左quote一quote。方便計數。等爆左可以用其他ching個d link.

前日已經trade咗5次，點解仲未收到個USD100
建議大家用PayPal嚟入錢，因為用信用卡係食你1%手續費，入USD300=USD297，有啲唔化算。

不過用Citi Clear card碌有2%回贈，都幾抵玩
大家想開户嘅話，不坊用吓我條Link，你賺我又賺，大家一齊賺

咁不如將卡link去paypal,一樣有2%

差唔多，27000開，之後預本俾佢夾到上33000。中間唔走黎走去，學SOF咁玩

預幾多本呀巴打？

留個名先

每過一晚收$30？ 都幾貴喎

兩張細

計%？如果大係咪貴d？

唔知喎，無錢開大

想問有冇人Ig 賺蝕個個位唔識自己跳

頭頂個位唔會好update跳
係隔幾秒先會

佢係完全唔識郁

係喎 岩岩試左 真係唔郁
假倉先會隔幾秒跳 真倉係定格

我加入大家啦

有冇巴打可以教我ig 開0.5張細期

有無人登入唔到ig

岩岩個post爆左 覆你唔到 咪就係揀左hkd10 之後再打0.5一張囉 佢有寫最小值架嘛

係咪demo唔得
我demo佢最少要1張

係呀. DEMO無..

BTW.
開正式acc可以用以下條link。。人人拎100 usd

Demo掛限價要1200點
真倉先冇限制

有冇人知止損 揀保證同唔揀有咩分別？

你地用美金定港紙？

hkd

港紙

幾時返黎領軍

巴打今晚點睇

一定要轉返港幣

布神

未開既巴打可以用我呢條link, 你trade 5 次就我同你都有100 美金分, 用左既quote 一quote 夠數就俾其他巴打:

miss u 布布

06/11/18 04:54
Wall Street Cash ($2) converted at 7.807133124999999
年
+1
25397.6
25430.8
HK518.39
06/11/18 04:54
Wall Street Cash (A$1) converted at 5.629606589440625
年
+1
25399.6
25430.3
HK172.83
CASHED

USD
好似除左恆指其他主要市場都可以用USD trade

用paypal入錢之後可以用paypal攞返錢？

港幣都得㗎

想請問一下，IG app / 網頁版嗰度點改 time zone？

點解meet到限價個位都唔識自己止賺？

想問下第一次信用卡/paypal入錢會免手續費係唔係一定要4萬蚊以上先有得免???

佢打黎同我講係

仲諗住話入兩萬蚊坐下張細期

$200 睇你係咪想慳呢個錢啦

200蚊
玩張細期幾秒都返黎啦

想問你地係ig拎錢要等幾耐 我等左1個星期都未收到錢

屌 我岩岩好入4萬 好似冇份

第一次入，可以打去同佢waive

點解你地有人打電話問候

我申請完 trade埋好多次都冇人理？
毒撚開ac都冇人理

原來可以？ 拎返400蚊食餐加大先

我email咗佢就即刻退返比我

早知入十萬啦

有冇巴打試過用同一份address proof再申請新ac? 我連100蚊都miss埋

頭幾頁唔係叫大家轉做港元戶口方便提款咩

自從玩左ig
無一晚訓得好
24 小時望住個市
累到仆街

海狗巴賺左幾多

son我有野想問 點解股息調整dividends paid越來越貴. 之前都冇係日日收？

求回本
希望大家用下

同問..

貴到..

買期就唔收.. 不過又有月份

大家有冇試過一路扑野一路炒股

有拎電話望一望 俾佢鬧到仆街

有時夜晚炒野，老婆會走埋黎搞搞震 慾火焚身，搞完野，睇一睇豬到仆街

iPhone 個 IG app 要跳去澳洲先download到？

Yes or uk

日本 AppStore 都得

點轉？ 求iOS 用家手足協助

有冇人試過paypal拎錢要等幾耐

申講多個 account

新手一問，ig 有咩比直接炒期好？

槓桿大d?

可以玩埋美股
保證金平好多

我仲以為你勁到一路扑一路炒咁能癲添

新手想開戶求教學 可以用你地條邀請碼

交易5次就送100美金, 有冇咁旬